如果各國撤僑，大家就一定要走

成日話最後一刻先走，話俾大家聽，當外國喺香港撤僑時，就係大家最後嘅逃生機會！

Push

連登仔話30歲以上既人冇資格走

而家幫最年輕, 三四十歲果d唔救?